1226, 好似未有活動, 不如呢日10區和你Shop

見到其他手足, 已經排左1224同1225
一切準備好, 但仲未見到1226有任何活動

我改左手足小小地方（我唔識改圖, 改得差），因為覺得地點分得唔太好

手足之前整既地方，我覺得要修正（我考慮埋分區，交通距離，散水問題，人流夠唔夠）
1.中環ifc要取消，因銅鑼灣分左人，而且放假中環無街坊
2.觀塘apm同九龍灣德福太近，人流不夠，刪觀塘
3.加上水廣場，方便北區人仕
4.加荃新天地，方便荃灣葵涌青衣人仕

1226時間：1400-2200

而家宣傳定差不多

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好

最鐘意攬炒經濟

係10區開花

Boxing Day?

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？